叫安仔千萬唔好揀9號波衫

屌你老味笑撚死

不能只有我看到

luke 7

推

個細佬好囂張

你諗下佢老豆老母幫佢掠衫個陣 諗緊咩

屌

推